# Вебсайт Фотосток Пчёлка

Это исходный код сайта-фотостока

[Этот самый сайт в веб версии](http://b90264fm.beget.tech/)

Чтобы сайт работал, необходимо будет создать или перенести БД DBSITE.sql в phpmyadmin или другую СУБД, а так же прописать все ссылки, логины и пароли в файле vendor/connect.php

Пример: host:'localhost',user:'root',password:'',database:'test'